屌你老母咪再集會啦，入

根本中國已經收皮緊
依家個個只關心武漢肺炎
班狗每日拉人，仲開post叫人開花
出去既手足全部中伏，至少比便衣跟到
唔係話當死左既手足condom呀
我地永遠唔會忘記
但今次武漢肺炎咁大好機會，點解唔好好利用？
全部手足留係屋企，班狗一樣要照常返工嫁
佢係街行，中肺炎機會大增，我地係屋企食花生
認清事實，依家搞既集會，唔好預期多人
因為個個擔心中招
而呢個時候仲出去既手足
全部班狗會當你核心成員，一定捕你
我地要做只需要留係屋企，等爆發
班狗以為支持大陸咁好？佢供緊層樓隨時收皮
經濟爆，你估政府仲盈餘？仲加人工班狗？
唔該咪再去D突然開花同集會，死9硬
要去就搞返百萬大遊行先

唔識就收皮啦

咁你繼續出
你留意下連登有班仆街
經常叫人突然開花
又話當手足condom?一定要出
佢呢D post害死幾多出左去既手足？
依家肺炎爆到咁，你仲想過十萬人集會？

Push

乜都唔做等支那同港支政權塌皮！？咪仲歲過念力反共？

多人聚集好易武漢肺炎人傳人
根本依家啲人驚肺炎唔出街已經攬炒緊
留返班死黑警係到條街比啲支那人傳染好過啦
想宣傳好似建制派口罩夾文宣仲好

點撚樣乜都唔做啊？
你唔可以做網上文宣？
究竟邊撚個話一定要勇武先可以令中共收皮？
如果你六月一開始嘅時候話我會同意
但而家咁大個機會肺炎，全個中國都收緊皮
屌你老味呢兩個星期啲行動，全部不斷俾人喪拉幾百人
出去嘅人數又少，因為個個都驚肺炎
反而有班勇武不斷喺度屌小人，不出來？
班狗已經轉晒模式，便衣拉人
點解我哋又唔可以全部轉變模式？
而事實上而家全部手足留喺屋企
就係最好嘅戰略，但當然仲要不斷做文宣
而家成條街都冇人你走去貼連儂牆，博拉咩
零售業同埋好多行業都開始已經超級寒冬
嚟緊下半年都會差到仆街，就係因為呢個肺炎
而其他國家已經不斷喺度反華
我完全唔理解點解仲有人不斷喺度話叫人出去
1嚟大家口罩已經缺貨
2黎大家擔心肺炎，根本唔應該出去住
3，我哋冇忘記任何一個手足
4，依家經濟爆炸，先係對嗰班狗最大嘅傷害，你估佢哋唔使供樓？佢哋真係以為可以長期人工出3-5萬？政府有呢個本錢？
5，如果再係咁樣俾人呃出去送頭，200萬人？我諗呢幾年好快會清晒

推

集會可以，但最好用和理非方法

係擔心手足俾黑警拉左送上大陸中埋肺炎，忍耐下過埋肺炎再同黑警鬥啦

都唔可以，佢一樣會用便衣狗引戰，無得解
我唔係話唔應該集會
但至少幾個月後
因為中共依家收皮得好撚快
依家爆成咁，班狗拉人只會更輕易
無必要咁送頭
由佢地同大陸人行必好過
我地實力唔可以揮低班狗
但經濟攬炒就可以令佢地一齊收皮
依家其實係真係食住花生睇中共收皮係最好
唔可以對狗行勇武
因為人數同裝備差太遠

up

𠵱家都係保住條命仔先，留番條命仔等中共港共爆再插佢哋一刀

老實，我都唔太明呢排做乜開花……成本高，效益低，因為好多人集中力去哂醫護同支那廢嫌度

push

罷工，之後所有人留在屋企，同買齊日用品等

活用生化武器好過出去送頭啦

開花 花式送頭

唔好隨便送頭，訓練好丶組織好才行！！
要知相方實力差距！
—》

講得無錯 裝備資源都人地多 要活用其他方法打沉佢地

手足加油 光復香港！

今日又係咁撚樣
成班喺富山邨喺度等
你等兩個鐘等於俾兩個鐘時間班犬去捕你地

有道理 幫推

集會可以，開花更應該，但請調較目的為劏狗

咪再呃人出去啦屌

除咗全民劏狗，唔通你認為撚下狗就可以推翻港共政權？

認同
幫手推

Agger

其實如果攬炒係目標
而家咪已經攬炒緊囉

開花成本一次高過一次
但國際媒體關注又愈來愈低

加上對家已經全面開大網絡輿論戰
點解唔襯呢個機會打多d網絡戰先呢

幫推

同意....話唔出就當手足condom何嘗又唔係道德綁架

全部手足留係屋企 -> 你估個個好似你中學生唔洗返學咩

仲覺得和理非係免死金牌
佢要搞9你 咪又係照搞

我幾時有話過唔比人返工??
我係話咪再去所有集會
你望下呢排拉左幾多人??
仲要呢班人比傳媒關注程度係勁低
佢地死左都無人知
點解仲要比對家搞D活動約出去??